大家點睇Creative Sound BlasterX G1

睇人開箱講到好抵屌咁
另有冇人知旺角邊到有現貨

用緊g5
覺得唔太值

買咗都係會後悔